我地有呢度，大家要記得多謝plus仔

plus仔祝你事業順利呀

支持plus仔
拒絕高登爛app
好開心啲五毛過唔到嚟

仲有連尼住

仲有望遠

仲有林早洩

多謝plus 仔

多謝plus仔之餘仲有多謝早洩